［寵物小精靈訓練員請入］Switch買邊隻Pokemon好？

究竟邊隻最抵屌？？？
1. Lets Go
2. 劍
3. 盾
4. Rescue Team DX

筆直有限 好煩惱

劍

點解啊巴打

巴打新入坑？

1 + 2/3 囉

1 二手價好平啫

二手加埋400蚊左右 好抵屌

得劍盾係正統玩法
我有買三隻
劍同lets go 都係比我妹夫玩
自己有玩盾
覺得盾狗唔勁想要劍狗

係啊小弟窮學生無乜錢

好似好撚吸引

劍盾唔是差唔多
睇唔透要買邊隻好 冇錢買晒3隻

Eevee+sword 其實真係差唔多
係劍型啲姐

以前未接觸過pkm系列?
玩完劍盾同lets go唔夠喉
可以down gba同nds模擬器番去玩番舊版
手機電腦都有

玩過下gba

let's go=垃圾

我又覺得冇乜野 150蚊屌下又唔算差

Lm

無特性無道具無得打野生pokemon

咁大家買劍定盾多啲？
劍
盾

劍，因為我鐘意彩豆——劍的專屬館主

選擇買劍或盾主要是睇你想要邊啲版本限定道館館主以及寵物小精靈。

版本限定道館館主：
在『劍』，主角能夠挑戰彩豆和瑪瓜；在『盾』，主角能夠挑戰歐尼奧和美蓉。

版本限定寵物小精靈：
是指在主系列的同一系列的版本中只能從其中的一個或幾個版本內可以憑單一版本獲得，而在其他的版本內無法獲得的寵物小精靈。由於在劍盾的版本限定寵物小精靈， 不能在此列舉，請在網上參詳。

雙入點投好？

lets go + 劍

Both